If ideas are bulletproof-

If ideas are bulletproof, then why are we still shooting bullets at each other? But, if there really is no way out, then I would pull the trigger for you, my brothers and sisters.

but乜撚？

sor my bad